唔出嚟既可以點幫?

FB見啲人叫春無力感但又唔會行出嚟既佛系叫春派
又或者要留屋企照顧老幼果啲
可以做啲咩?

利申我會出嚟金鐘

Push

整理資料放上維基 等所有人都知道有黎件事